暗網：人類狩獵之旅

MKULTRA係咩東東

黑警天堂

黑警係我哋仇人 黑警日日鬧事

重有3萬

麻煩睇文
推!!! 3萬thx

毋忘制裁3萬仇人

警察為打壓示威，日日夜夜加班賺了不少OT錢，有地產經紀早跟我說過，過去半年很多警察都用這筆不義之財入市買樓，甚至有人因不忿被罵毅進仔，借到盡買入太古城，以求自我感覺良好。假如特朗普和美國國會真的為正義而戰，制裁名單必須包括3萬警察，香港人一定會跟你說聲Thanks！

講起暗網，未上之前我都以為暗網周圍都係呢啲psychopath，上完之後發現其實只係黑色版reddit+ebay 有毒品，高仿貨，詐騙教學，travel agent，hacked acct同資安教學，payment option變左xmr同btc，2FA變PGP。收費變態片就真係有嘅，但 講親咩殺手/極度變態嘅服務多數都係呃人 同現實世界一樣，只有極少數人有門路見識到堅料，多數一係呃錢，一係fbi破獲左個acc跟住釣魚
forum啲人同普通網民一樣，仲試過有人想自殺跟住成堆網民同佢傾計鼓勵佢繼續生存